被指阻內地男離開致其遭「私了」 瑞士籍老翁自辯稱業餘攝影師 當日只想拍好照片

Push

我記得

中環嗰日

支那狗：我們都是中國人

閂番個玻璃門果位

respect